# csharp-name-numberology

เครื่องมือช่วยวิเคราะห์เลขศาสตร์ เบื้องต้น พัฒนาด้วย C# <br />
(little project for check the name in 'Numberlogy' written by c#)<br />

หลักในการวิเคราะห์ชื่อ (หรือนาม) ได้มีการเรียบเรียงมาเป็นจำนวนหลายปกรณ์ <br />
เพื่อความสะดวกจึงได้จัดทำเป็น application ขึ้น ทำให้ประหยัดเวลาตรวจสอบไปได้มากเลยทีเดียว

<img src="images/prayuth.jpg" width="448" height="336">
<img src="images/taksin.jpg" width="448" height="336"><br />


`TKVR`
